wifi收得六十幾mb，router問題?

啱啱轉咗網X行1000mb寬頻，先唔講過完modem收得400mb
但wifi收得60幾mb，同之前100mb嗰陣一樣，係咪router/lan線有問題? 可以點攪?
p.s. router型號係TL wr940n

謝謝

tplink

個model明明話support到450mb
但modem直出電腦就400mb
modem->router->電腦就得100mb，係咩玩法

TP Link狗都唔屌

結論係咪換router?LOL
有咩推介? 記得以前追po講嚟講去都係嗰兩款

淨係牙石600幾700蚊嗰啲
Lan線都食到900mb
TPlink真心不了

Tp拎

乜你買Router嗰陣冇睇佢規格？

R7000 你值得擁有

第一 你隻router wan 係100Mbps

第二 呢隻router 個wifi 行2.4GHz 802.11n 制式 出幾十好正常，要起碼802.11ac 制式 wifi speed 先會過100Mbps

第三 router 牌子係 TP-Link

一定要換啦，換咩就去router post 睇睇

多謝晒樓上咁多位巴打

真係冇睇點解咁賤格叫450mb是咪可以去消委會
p.s. 買嗰陣都冇諗過自己會升到1000mb plan

問多個問題，咁如果我modem直出電腦都係得400mb，係咪唔使買到上支援1000mb嘅router?

乜撚野叫買嗰陣都冇諗過自己會升到1000mb plan

擺明轉plan冇做功課

做得一半
點諗得到佢叫450mb，但係得100mb wan

咁即係點解佢可以叫450mb, 求學嘢

訊號速率
11n：最高450Mbps(浮動)
11g：最高54Mbps(浮動)
11b：最高11Mbps(浮動)

人地無打錯野呀
不過你識唔識分AC 同 N??

好似制式唔同? ac最新可以得快啲，n係上一代?
但佢WAN先入得100，wifi點出450?

sor真係唔識嚟求學問

由機房入你屋企條線係cat幾都有分別

琴日睇過係cat 5e，唔係已經夠行到1000mb?
淨係google過吓

部電腦張lan卡sup唔support都有影響

線只係其中一個因素

同埋你router行緊2.4定5G先
2者都好大分別
2.4速度無咁高，但穿透力高
5就快好多，但穿透力係低d,穿透力低左速度都會下降

仲有你用黎接收wifi既野係行邊款制式？

仲有wifi都有分 b/g/n同ac
無記錯既話ac係最高

仲有就係同一時間好多人都用緊個wifi既話
點都會分薄左小小架啦

我屋企個就標榜1000
但實際用到都係得8xx

同埋你用tplink都係一個好大主因囉
買番d好d既牌子啦

我自己就用netgear

原來已經有巴打貼左
咁就你自己買野前唔做功課啦

要買都買d預自己日後會升級用得著既功能啦

貪平買埋晒d咁落後既科技

wifi卡嚟，早幾個月先買，印象中就support到
不過再check check先，thanks!!

router得2.4 channel炸
收嘅device印象中係收ac